哈哈2018第一個戴帽呀

喂我戴左帽呀，2018真係順順利利，一開ig 見到你同另一個男仔po 合照wor,真係恭喜我呀，中大獎呀

感受如其名

你同佢有拍拖咩

唔撚係掛 咁撚狗條女
事前無先兆？

親密合照？定朋友咋

毒撚ff😂

恭喜你呀

唔好成日發癲啦，A0死毒撚，日撚日係到FF識到女朋友，到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

Photo 定老母

咁都得

你地唔好再問我喇，我飲緊酒呀哈哈

佢前幾日同我講話想冷靜下，我地聖誕節仲一齊去玩，26號就同我講分開下，講晒d 問題出黎，我仲唔開心左幾日以為係我做得唔好，過多兩日block 埋wtsapp,跟住發生左今日ge 事lu

條女一早有後路啦 好撚臭啊個閪

樓豬假膠 可以無視

相呢？

恭喜

我假膠死全家，被人帽都要玩假膠？

保重啦巴打

人地唔需要你

擺張相上黎，等連登巴打可以小心d

我係黎取暖架，呢個時侯好彩仲有朋友陪住，唔係真係想死

我知好難受，盡情發洩啦，盡情飲，盡情一晚喊晒出黎
在埸有無女? 事但都溝件今晚啪爆佢

早啲放手啦